「問心，我平時做嘢都唔差，點解你要咁對我？」嘅英文點講？

ask heart , i am good , why play me?

angel fong ga

why are u doing this ?

i am not bad , why dont fuck me?

request heart, me flat time do thing also not bad, why you have that to me

Why u have play me

真心想知

To be frank, my work is usually not bad. Why do you treat me this way?

How do you turn this on

Are you fucking me, huh

Honestly, I try to do as well as I can, why would you do this to me?

Honestly, I am a good sucker, why don't you put your dick into my mouth?

Asking, I usually do a bad job, do you want to marry me?
Google翻譯dog也不fuck

you play 9 me?

Honestly, I always get my job done. Why treat me so badly? Fuck you.

Ask Sam，I do not bad, why ar?

Asking, I usually do a bad job, do you want to marry me?